2) Тесты по перегрузке/переопределению
3) тесты по исключениям

4) Создать приложение файловый менеджер.
   Приложение должно позволять:
   1) Создавать текстовые файлы и директории ++
   2) Конвертацию текстовых файлов в PDF файлы с помощью библиотеки ++
   iText(http://howtodoinjava.com/apache-commons/create-pdf-files-in-java-itext-tutorial/#itext_overview) ++
   3) Копировать файлы из одной директории в другую, если такой файл уже существует - перезатирать его ++
   4) Удалять директории и файлы ++
   5) Переименовывать директории и файлы ++
   6) Просматривать содержимое директории ++


   Использовать Java 7, 8, Files

   Покрыть тестами в отдельной ветке + код ревью

   Trello

   Создать свой тип исключения и обработать его
